呢位同學攞番八達通啦

丁佳同學
請tg me : shing038

Ding Jia
Dum撚左佢喇 新移民

強國女

搣開個sticker 睇下個樣先啦
btw 拾遺不報

丁住

佳*

唔怪得搵唔到

人地可能報左失，你唔交差館做乜撚？
加乜柒telegram,想撩女仔 ？

個名好嘈

去地鐵客戶服務部擺低喇...留TG明溝女

我唔係想溝女，係想比番人。因為我打緊波唔想煩。

新移民仆街啦去

交左比地鐵客務。

最後都係要搵警犬（客服唔受理

服你老母

Post去人依網好過啦